求流動上網 俾個電腦用 一個月用幾晚

如題